facebook會自動顯示支那01宅民黨，請問如何封鎖？？

研究咗好耐，絕對無like或追蹤過

hide post
基本上手動hide左就唔會再比你見到

搵唔到點hide

好簡單，block 佢page
邊個friend share就unfollow佢

好快耳根清靜

就係唔知點block